支持成龍-乜搞大人個肚就一定要負責㗎喇

當年係咪一腳踢死肚入面果個BB無咁嬲？

成龍最後悔係屌著個癲婆

成龍唔打死條八婆已經係饒佢狗命

其實唔明做乜要生出黎。。。
個女真係幾慘。。。

擺明想分身家，要名份

點解當年老納老豆搞大老納老母要養大老納狗狗，而唔由老納自生自滅成為內林節佳餚